全民感謝日 千五黃店自救

節錄

全民感謝日 千五黃店自救

■食肆桔梗有全民感謝日，負責人寄語港人不要「鬥黃」。資料圖片

【本報訊】黃色經濟圈建立至今，在政權打壓與武漢肺炎夾擊下頻頻告急。黃店決定自救，今明兩天辦「10.10全民感謝日」，冀民間自救力撐黃店，同時喚醒港人毋忘初心，繼續以消費選擇未來。

團隊促港人毋忘初衷

參與全民感謝日的黃店在昨突破1,500間。籌備團隊在社交平台指，近月有店舖反映堅持光顧黃店人數減少，早前甚至有知名連鎖冰室結業，反映黃色經濟圈處於危急存亡之秋，希望透過活動喚醒港人支持黃店初衷。

活動亦有網店參與，香城雜貨是其中一員。。。。。。。。。。，寄語港人「堅持先有希望」。

食肆桔梗負責人Ivan亦聞有黃店結業，同時留意到藍店食肆重現人龍。他希望港人不要「鬥黃」，明白有人或對部份黃店處事手法有意見，但應先「槍頭一致向外」。他對黃色經濟圈仍感樂觀，相信港人仍會支持黃店。活動內容及店舖名單可參閱「10.10全民感謝日」facebook專頁。